好辛苦，好想有人攬住我

四年，話長唔長，話短唔短。
但係今次好似真係要玩完
其實我知佢一直都有分手嘅念頭
因為大家價值觀真係好唔同，諗嘅野唔一樣，無論係著衫 時事 去邊玩都唔同。
不過我總係認為只要包容到就可以一直行落去。
可惜前幾日發生咗一樣嘢(其實好小事)，所以佢嬲咗我
後尾同佢朋友傾，佢話佢可能唔再係100%愛我。
我知㗎其實，但鬼叫我100%愛佢咩......
只要一諗到幾年感情話無就無，平時生活習慣無晒，我個心就好痛。
好想有人可以比我攬住，比啲安慰我。

利申:仲未分手，不過可能聽日就分。

真心心痛，從來唔敢同身邊人講感情嘢。

加油巴打

我覺得好唔公平呀，點解永遠整係得我諗你嘅好？你就一尾諗我嘅唔好呀 你可唔可以對我公平啲？

I know that feel
就算捱過段感情都好似變左質咁

好心痛呀點算呀 我真係好少喊，今次真係忍唔住

得我一尾去愛，得我覺得仲可以行落去

加油, 男人岩唔岩攬

同你一樣遭遇
但宜家仲一齊。好似好夾硬咁
但確實係冇左之前既感覺

比個抱抱你 我
加油呀

啱呀，係有得攬就okay了

佢唔識珍惜你 你一定要活得比佢好
而我岩岩好調返轉
我唔識珍惜佢 結果我有應該有嘅報應

好驚朝早會到，啱啱先打完電話，但佢無聽，我覺得佢應該係瞓咗，好驚佢聽日同我講清楚

同道中人，大家都咁辛苦

我驚我活得唔好，我好驚，好唔慣呀

我真係好唔撚鍾意叫春
呢次係我第一次叫春
因為我以為我地唔會完呀

我知分完手點都會有一日企返起身
但我驚個日好耐先到
我驚自己有排痛呀

下個更可愛

佢宜家係我眼中仲係咁可愛

單方面去愛 去付出 真係會好辛苦
與其拖拖拉拉繼續落去 不如放過大家啦

我明㗎，但我好愛佢 我都好想放過自己

聽到有人叫我攬住佢

好想有人攬住我 比我喊餐飽 然後第二日我可以勉勉強強捱過去

你好暖呀

樓主 我同你一樣.....
你試下一個禮拜都係自己一個
放縱下自己
你會發現你都可以冇左佢

我就係冷戰咗一個禮拜 我瘋狂去唔同地方影相 同frd玩 po相上ig 但一靜落嚟先發覺自己根本無可能無咗佢 點解會咁嘅？

當你最愛係佢，
而對方已經唔再愛你，
會痛到連喊都唔識喊。
從雙戀變成單戀既感覺一d都唔好受。

以後係咪唔會再有人tg我講早抖？ 無得一齊食嘢？無得再同人分享on9嘢？

你以後係咪會消失係我生命裡面......

點解我睇完隻眼會咁矇嘅....

你驚冇拖拍定太愛佢

最大嘅報應
就係失去你最愛嘅人

我明啊 巴打

共勉之

愛情啊愛情 是一道選擇題
我說好的事情 是對我 還是對你？

等我攬下你啦

i give you a hug
下個更可愛啊巴打

我仲愛佢。。。

既然失去已成定局
如果
佢冇咗你更開心
就由她去
換個方式去愛佢

只要佢活得開心就好

（我都明噉樣好ff，但我都冇咗佢，仲可以點丫）

放聲喊

可唔可以攬得大力啲...

多謝你呀

喊到屎忽甩

樓主 講唔講得你女友幾大
因為會放棄4年感情嘅人應該都幾後生

我做唔到，我都想咁做，但個心好痛

我地中四拍到宜家，其實係男友就真。我藍絲

點解咁辛苦㗎，我好想比你試下我個心有幾痛，比你知我係點愛你

佢唔會想知你有幾辛苦

好驚搵唔到一個好似你嘅人 我唔想重新嚟過 再了解一個唔識嘅人 好攰

當喊到出唔到眼淚就可以麻木
我好明白個種痛
做任何野都挽救唔到個心情
唉屌灰埋一份

加油, 要返來就會返來.....

你地4年黎有冇傾過未來點行??

如果冇就唔洗挽留

唔好咁到肉啦

分左手之後就會發現
日常見到有趣既事都冇人分享
唔會有人同你講goodnight
行過某條街 食過某間野叫邊樣野食都會令你諗起佢
我覺得分手最辛苦係要面對呢幾樣野

要努力去過人生

睇完你打嘅喊到收唔撚到聲

價值觀唔同 佢又已經唔愛你 總要面對 加油 都係個句 時間幫到你沖淡一切

會ff大家結婚之後嘅生活，雖然大家得19

睇完喊到收唔到

樓主係咪將所有精神都寄託落哂條女到 ?

如果係嘅話我建議你搵一樣新嘅野去寄託。
例如我之前咁，日日踢波，可以令個人冇咁辛苦之外，波底都好左

過多幾年 可能你會習慣到當潮文咁睇

我從來無嫌棄大家諗嘢唔同㗎 點解佢唔可以學下我喎

我已經係咁去影相，同朋友出街，原來呢唔得㗎，夜晚一到，一靜落嚟，就打回原形

其實呢個人都根本唔值得你去愛架啦，你咁樣夾硬行落去，到頭來只會係你辛苦，因為佢根本唔care有冇你嘅存在，但你就好care佢嘅存在。咁樣行落去都冇意思啦

btw，加油呀

比三個月時間自己recover
靜落黎就實會有種失落感

但佢好好，我一諗起佢以前對我好，我就忍唔住，多謝你安慰我

個失落感好折磨人

好正常呀，講真四年邊有可能會咁快忘記到呀…
我諗只要你持續咁樣半年，就可能唔會再夜晚諗起佢，又可能比你到時識到一個比佢更好嘅女仔呢

我之後係咪會過得好好㗎？係咪唔會再好似宜家咁喊呀？

屌你啦 我八年喇 咪又係分

係隔離POST 過出來過

樓主...比一個擁抱你...🤦🏽‍♂️
我同你情況好似🤦🏽‍♂️

好驚佢醒咗之後就同我攤開嚟講 時間可唔可以停留呀....

我同我女友 都係性格 價值觀 興趣 樣樣都唔夾

雖然同佢拍拖暫時得年幾

但我覺得咁唔夾又同你維持到4年嘅男友應該唔會咁易話散就散

你係咪太多疑去猜測你男友

通常你去就佢定佢去就你

你唔辛苦咩

入黎見到你呢番話即刻眼濕濕
利申： 七年..

你試下去恨佢，諗下一啲以前同佢唔開心嘅野，咁樣雖然係好唔健康，但要最快忘記佢，呢個都係個唔錯嘅方法。

唔洗客氣，呢啲經歷我曾經都經歷過，我都唔想有巴打同我一樣
就算點都好，都千其千其唔好做傻事呀，人生仲有咁多野未試！

攬呀

旁人最多幫你分散到注意力
始終釋懷都要你自己黎做
加油吧

come on bro, 給你一個擁抱

我都中三開始拍左9年初戀
當時佢就係一切
自問已經錫到ex燶
但係最後都輸比新鮮感
喊到攰就休息
頹一排好啦 唔好令身邊人咁擔心
只有時間可以幫你復原

要用力係背脊到攬住

加油啊樓主..

愛若難以放進手裏，何不將雙手放進心裏

利申：已被分手，200%愛佢

講真嘅我又唔係算命佬，我都唔知
但你要多謝每一個曾經令你跌倒嘅人，因為佢地令你更加堅強，而且知道下次應該要點樣先做得好
“留低擊傷你的石頭”

佢好女人㗎 一有咩事就po ig叫春
其實佢有講過大家唔夾 只係又好返
今次佢嘅frd講寧願自己一個 做自己
乜我搞到你做唔到自己咩⋯⋯

好多野都冇得強求..

人大左，學識左接受
有啲野其實一早就知道唔係你既
無論你幾努力都好
都一樣唔係你既
只係差在你幾時先肯去面對

佢好好 佢除咗唔再100%愛我 都無唔好 我唔會自殺 我只係好心痛

屌 咁女人嘅男人就咪要
女人同個女人拍拖 不如咪拍
識搵一定搵暖嘅佬

攬住咗

喊死

失去好痛

其實如果我係女人
我都唔會接受到自己男朋友係咁樣
一啲都唔man 咁點一齊呀

付出咁多俾人當係可有可無 冇陰公 下個會珍惜你💪🏻

我唔好㗎 又柒又肥又矮 但佢都仲同我一齊 我好想繼續行落去

I know that feel bro
共勉之 下個更美麗

我都覺得佢有時候幾廢 但鬼叫我仲咁愛佢

係咪真係會有人更愛我 唔再令我咁辛苦。。。

bro

我前排都係一靜冇人陪就係咁喊 未分手 但我覺得佢望我嘅眼神已經唔同左 覺得隨時會散

就係咁啦

調返轉諗
佢已經咁鬼廢啦
宜家仲連唯一愛你呢點都做唔到
咁仲留係到做乜

呢次係我第一次叫春
希望屌得細力啲
想落街9喊 喊到成條街得我一個

其實最重要都係佢點唸
佢識唸，知道你嘅好，就會肯留低
過左熱戀期又點會有大家都100%愛大家
但捱過咗呢段時期，就會一生一世

2個月之前同拍拖4年既男朋友分左手
都係咁上下原因
頭一個月覺得好辛苦
但係已經慢慢好返
巴打唔好勉強同唔夠愛自己既人一齊啦

就係有啲位佢對我好好
佢會幫我諗dse之後點
我retake佢都無嫌棄我 又比建議我

睇你咁講 你似係怕冇拖拍多
柒 去學下化妝
肥 去跑步 減勁快
矮 。。。好似優點黎

帶定一卷紙落去喊

唔怕無拖拍 係怕無咗佢

呢啲好基本啦師傅

我之前有一晚同佢嘈 又係d小事 以為佢會講分手 點知佢轉移話題 但之後就一日得幾個msg 或者完全唔搵我 佢咁對我其實我好心淡 但咩都做唔到 好辛苦

加油

有心理準備係好，但太多只會變得杞人憂天
順其自然啦，係你嘅最後都會係你

retake有咩好嫌棄

辛苦又點？除左自己無人會知個種辛苦既程度去到邊？唔通搵佢發洩咩 咪自己默默忍受囉

相同情況

冇得怕咁多
拍拖要雙方
但係分手只需要單方
佢要走你亦都冇得強求

依啲係我條女對我做嘅野

真係真係好辛苦 佢一日做過咩又唔知 就算見到面 佢又黑晒面咁 我唔知點面對

巴絲辛苦你地

其實呢啲情況真心早啲分手好過
問心啦，你自己都只不過係到等緊散
真心問句有無信心佢可以係你將來果個
自己都唔敢答係啦

只不過係日夜係到俾幻想自己
催眠自己聽日訓醒情況就會好啲
事實上係更差

落咗街搵緊個地方喊

你都辛苦了 give u a hug❤️

條街仲咁多人㗎屌

嗚呀

我明白 但口講話散都冇所謂 但知道冇左佢自己會成個人癲左

有無帶定多啲紙巾呀

我都覺咁樣好辛苦 唯有學下點樣去氹佢
所以我有時覺得做女人好爽 佢一嬲點都係我去氹
不過有時互嘈後冷戰 佢都會黎搵番我

其實咪又係俾緊藉口自己繼續一齊

你宜家其實都無得到緊佢架
只係果一刻未到，你仲可以繼續呃住自己
但你好清楚個事實係點

諗住用手抹

咁樓主唯有癲一次吸收經驗搵過個暖嘅佬
好過佢一直同個女人拖多唔知幾耐

癲都總比日日擔驚受怕
怕佢開口分手好
個種精神折磨辛苦到

加油呀巴打 明白你心情 好少事架咋 愛情的確會令人成熟 當你經過左回頭再睇返其實冇乜野經歷唔到

樓主依家先19歲 仲有大把青春
搵過個真。男人好過
應該讀緊u / hd
依啲地方大把機會識

痴線快啲走7仔買定2包啦
眼淚唔係問題呀
鼻涕點抹呀傻豬

I know that feel bro
心痛就喊出嚟啦 有幾痛就喊幾大聲

係咪樓主個年紀啲男仔都係咁弱架呢 ?
真心接受唔到

我都覺聽日會分手

係你果個寒姐

樓主， 會唔會有一種覺得以前段感情係好真實
但你宜家睇返一切都係假象， 以前只係熱戀期既現象，宜家先係大家真正既相處

絲打夜晚晚一個人落街小心啲呀
我知呢種感覺好痛
但係一直同一個唔係100%愛你嘅人拖拖拉拉唔辛苦咩
俾個擁抱你

呢啲天氣又熱又多蚊
係街喊得唔盡情仲好易成身痕
喊一陣好早啲返歸

喊到餓得滯，去咗麥記
身上得20蚊，想食個餐都唔得
買咗豬柳包係角落食住喊

唔準喊 唔準為咗一個根本唔愛你嘅人喊
你反而應該要開心 好彩分手 唔洗繼續浪費你嘅真心
反而佢先應該要喊 因為佢失去咗一個真心愛佢嘅人
Btw攬攬
瞓一教 聽日要重新出發

你地真係好識哄到人喊 多謝你地

巴打加油啦 捱過左就無事架啦

I know that feel

食得落野好事嚟

我請你食飯啦你唔好喊，乖

發洩完好快啲返去啦

食完嘅感覺好空虛呀

多謝你

So sad

唔夠飽係咁架啦
仲要自己一個食
自己食完自己上連登

聽晚搵朋友陪你再去食過啦

今次個豬柳包好撚鹹 好難食

慘
晚晚攬住佢送既公仔 呃自己攬緊佢

無限ffffffff

ff下好過唔ff
雖然都係痛

不如你問m記姐姐要一疊紙巾啦

回憶總是美好
搞到自己都瞓唔著

掉開佢啦屌你

每次訓醒都發現掉開左

未訓都要掉啦

係好辛苦
我都明
我真係明
我依家都撐緊

唔掉得

撐左2個月啦
越撐個人越傷 好似好唔番咁樣
而佢....已經同左個仆街一齊了

愈留意愈傷啊巴打

分開左做乜仲要留意佢既野呢 ?
就算佢結婚都同你無關啦

係咪永遠傷既都係男方
女方點解做得比我地灑脫
唔係女仔重感情架咩

因為男同女係唔同既生物囉